［反美是口號？］報告指中國去年逾1000萬人移民，最多人去美國

反美是口號，赴美是生活

美國俾人滲入其實佢自己攞嚟

每年千萬隻蝗

共碟

睇白兵話奧巴馬正苦時已經有好多官員收左錢批蟈簽證
係正苦默許既
當然蟈目的係滲透啦

身體很誠實

全部都係間諜

好快科技比人偷晒

點解冇人講有幾多人移左民去中國.

傻啦 裡面百分之99.9嘅目的係留美生活 邊撚個會同你愛國 留係天堂邊個仲想返地獄

移民美國真係咁好咩?大把國家好過美國啦.

想睇01下面D comment

最終目的，係控制成個美國
剩係睇Google和facebook,就已經知道

Make America great again

中國人比較鐘意美國

特別係想班仔女去MIT, Berkeley, Stanford, Ivy league 讀

去美國 投民主黨

超限戰一環
投民主黨